[PC/ Steam] Arma 3 武裝行動 冷戰德國DLC上架

官方介紹翻譯:
內容
歡迎! 係時侯回到冷戰時期。包含極大量既新原創內容，Global Mobilization - Cold War Germany Creator DLC帶你走入80年代東西德嘅衝突之中。踏入裝甲戰爭，面對一班寧死不屈嘅敵軍，準備隨時數量遠超過你？體驗戰事由步兵垂死掙扎到裝甲車增援，又或者攻入具象徵嘅德國邊境威脅敵方拱手相讓？你究竟會為鐵幕(Iron Curtain)邊一方而戰呢？除咗東西德軍隊以外，你亦可以選擇丹麥軍隊。

重點介紹
韋弗林根地形 (Weferlingen Terrain)
位於德國北部嘅平原，地圖實用面積約419km²，喺官方暫時為止發放最大嘅地圖。呢張圖係依照1983年現實韋弗林根而建造，當中運用咗許多新元素，保證帶比玩家換然一新嘅體驗。除咗叢林以外，官方亦首次發佈有冰天雪地既塲境。

42輛新載具
西德: Leopard 1A1A1 & 1A3主戰坦克， M113裝甲運兵車，FlakPz 1A1防空坦克......
東德: T-55A主戰坦克，BMP-1裝甲運兵車，SPW-40偵察車......
平民: Typ 1200德國大眾汽車60-70年代甲蟲車......

21種新武器
西德: G3系列步槍，MG3機槍，MP2A1衝鋒槍，P1手槍......
東德: KM-72德製AK-47步槍，PRK-74輕機槍，PKM機槍，RPG-7反載具火箭筒......

其他
-10個個人故事任務"State Scarlet"
-17個多人遊玩塲境

詳細內容:

假如你對多人軍事模擬有興趣，歡迎加入我哋BOWHK
Discord:

香港有一隊叫SSHK
人地人又多，做野又認真。你地人咁少不如你入埋佢地果隊

出德國都唔出g36

佢哋人多？咪又得10個活躍
之前十個走咗九個
呢樣唔玩得，果樣唔玩得
入面啲人又玩小圈子
打到冇癮
垃圾

冷戰邊有G36

如果你想玩G36的話，可以加入BOWHK
我哋係以德國為藍本既隊伍
有外加60個模組
包括你想玩嘅G36系列

唔啦，個人比較鐘意外國個隻hardcore 打法，似模擬番一個軍隊

亞洲人玩到變哂質，似一隻battlefield多過玩緊milsim，見你地隊fb 著德軍衫但係渣rpg就有依個感覺

利申： 唔係話針隊邊隊，只係我唔鐘意亞洲玩sim 嘅文化不論係咩game

我之前都玩過外國隊果啲hardcore玩法，不禁苟同係真心正。

其實香港人或者亞洲人比較上注重隻遊戲嘅娛樂性。我諗因為始終大家生活壓力大，唔想搞到打機都好似返工咁。

唔止咁少啵，見佢地都打得幾認真。樓主係咪打唔到milsim咋

或者大家可以同我一齊打美國隊🤪

走得唔止咁少？
人前人後一個樣
打機打到宮心計
抹黑其他香港隊伍
不了不了

有玩hardcore game嘅都知隊嘢係咩料啦

打起上黎唔用公發gear 已經差好遠， d人成日係到set gear set 左半日, 公發最好就係一入場就已經可以briefing, briefing 就拎埋addon 嘅equipment 就打

有時香港d玩, 講好左美軍，有d人係閪都要拎ak, RPG 帶粉紅色頭盔, un盔，著又唔知著d地盤佬個套野
搞到成件事冇哂氣氛,

之前玩過隊英國隊叫4th Infantry Brigade
佢哋用ace公發裝備好正
而且果種mission風格好真實
另外入面真係有部份真當過兵
啲經驗真係難能可貴

我都好希望香港都有d 咁嘅隊，依家想係香港搵隊似d嘅都難

唯有等出Arma 4嘅時候成立一隊囉
宜家3已經比香港人當咗過氣舊game
冇乜新人入坑

唯有係咁

你想香港有外國果種玩法? 無可能。
好簡單, 香港人本身無須當兵(自己去另計), END OF STORY。

你同佢講公發裝備打任務, 班細同你講我來打機我要用勁裝。
叫班細的係山上等A隊行動左PHASE 1先出發, 成班傻仔KILL ON SIGHT
由LZ行去OA要行8-15分鐘, 途中要跟隊形同望周邊敵人, 班細的只會答你好撚悶行山SIMULATOR咩?

而且我睇左咁耐, 無一隊香港ARMA GROUP係識得自己整MISSION。
講緊唔係要設計咁簡單, 係仲要設計得合情合理夠真實。

咁即係咩意思? 即係要係香港找個識整ARMA任務的軍佬。

你話有無可能?

冇得駁，sad but true

有嘅，依到有兩丁友

依隻同squad有咩大分別想買其中一隻玩下

我本身兩隻game都有
個人覺得睇你取向邊一方面
因為其實兩隻係完全唔同既遊戲

Squad係第一人稱射擊+回合模式
佢用Unreal Engine系統
主要玩進攻防守
暫時官方出咗美，英，俄軍同民兵
入到場要揀職位，每隻有唔同武器或裝備
自己一個人打會辛苦啲
最好揾多一兩個朋友一齊玩
一場大約半小時

Arma 3係沙盒模擬器
由玩家自行判定遊戲模式
遊戲支援玩家自製模組
除咗軍事多人合作模擬之外
單人劇情，模擬人生，未日生存，PVP...都有
玩家可以自己組裝配置，裝備，武器
自由度高
不過好多新手會覺得控制好難

已入手

squad 定 arma?

arma